Bitcoin/Cryptocurrency集中討論區 (39)

搶完1001又唔開新post

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼，多數用fps買，記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee

Q: 幣安要手續費？
A:

Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP 自己搵下XRP咩料先啦

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。

Q: All in alt coin，貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，建議手持USDC同BUSD

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:

Q: 建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.
心臟同財力都未必咁易承受到

投資涉及風險，加密貨幣價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，更可變 得毫無價值。投資未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失，往績數字並非未來表現的指標。

sh sfp

開多左個PO

BNB 134 gogogo

USDT 7.85

RE: 茶餐廳調酒師
我冇做farming 寧願賺少啲都唔想蝕錢
最主要係impermanent loss，但都仲有smart contract risk, rug pull，玩過一排都係覺得唔適合我，個人風格比較保守

可能去farm Pangolin但未必係今年

早兩日就#900已經搶開定post
今日就搶完都唔開

大家好，我係幣安入面既美股會員事務所的人，我為左隱定usdt 已經係咁放存貨出黎..

我放左一批7.77 / 7.80/ 7.81出黎，全部比人食晒再賣7.85......
你地可唔可以去第到買呀，我唔想賺你地咁撚多錢呀!

走呀走呀!

成個流程係：
1. pancakeswap 裡面將 USDT 換 UST
2. 用 desktop 上去 connect trust wallet
3. 將 UST send 去 terra 個邊嘅 wallet (你要預先喺 terra 到開新 wallet)
4. terra 個邊 wallet 收到 UST 就可以買 MIR

我個萬能答案

Cls 追post追到傻 一日幾個post

Why Terra 就嚟推新嘢？

火幣科技

wtf 咁撚搞笑

冇內容

成班信徒

震多兩震就無晒人入貨啦

我頭先都係咁 之後再睇變左0.0132 跟住幾個鐘又冇變過

但我connect 完trust wallet 係no data, 係咪因為我啲ust 係BEP20 所以唔得?

祝JER仔乖乖成長 快高長吋

希望大家推慢啲碌唔切

AUTO紅了. 我睇開個鬼佬都玩BSC, 用AUTO
睇黎92LP 巴打真係可以財自

感覺呢度90％留言都係玩緊Defi

BSC堆動物農莊唔係講笑

碌唔切以為广你講切碌jer

希望可以

冇咩所謂
係睇回報幾多%你接唔接受到
咪unstake再搵第二隻stake
Stake and unstake need some transaction fee
That’s all
Please ask some more advanced questions
即係我買bnb買錯btc
咁點呀
咪賣左btc買返bnb
點解要問
我知可能好擔心
不過有啲太鳩

Sorry

一起身跌到

應該有架喎
我都係BEP20

遲咗入場
1粒都冇

特價左半日

到時唔好唔記得個post嘅巴打
得閒update下我地

Ok

drop to zero

tesla 買完 bitcoin又變左 bitcoin 股

準備搵工

齊上齊落

分享少少自己買alt coins 既數據
係1月中入ETH - DEFI + 公鏈
1月尾入BSC系列

而家升幅係
BSC : 155%
ETH-DEFI : 58%
公鏈: 88%
預言機(LINK) : 11%

大家可以用黎參考下

結論: LINK 真係好穩定. Alt coin 穩定幣當之無愧

可能熊市佢變帶頭

bsc: 接近200%
AVAX 接近400%
一吋： 200%
AAVE： 接近200%
不過隻隻入好少

AAVX又爆

AVAX

將link轉咗去avax 2日
Avax: 28.5>5x
Link: 25>26

心血少真係唔好玩 bitcoin 同 bitcoin 類股票
啲人 10% -20% 波幅新叫哂救命 [sosad ]

AVAX 我加左3次注.所以%睇落少左
最好既真係熟D alt coins, 第一注就重注
呢種人就會財自.

我AVAX 第一注$10 個陣入得2千hkd
好on9....

sfp係咪真係要走了

走左好耐. 你等得黎不如排隊上avax 車仲快

$CTSI
直擊韮菜被收割

琴晚臨瞓之前all in avax 發緊夢都覺得自己好癲

All in link

走了走了

join過 gme sh訓練班 -20%算係啲咩

Bnb橫左成晚

最緊要最後贏定輸

Auto bunny lit 坐緊山頂 好凍好難過

新手想問一下點解IOS pencake 連唔到去trust wallet 想問下點樣可以買auto

完全係一條生態鏈.
永動兔仔機真係好重要

其實狗仔係咪真係買得過？

Cake係幣安既試驗場黎

你信佢第2日可以交starlink月費，tesla充電費既話咪買得過

係=信契爺
唔係=信佢係meme

不過信契爺做咩唔直接買tsla

講到尾都係講信仰

好似大家都買左avax啦

架車開得好快. 唔等人.

開得太快上唔切車

屌你老母一寸 瞓撚醒未

同你一樣一開始冇買好多，有啲後尾先入，其實到宜家avax啲技術細節我都唔係好明，只係知好有優勢，唯有買左先，哈哈

睇得明嚟已經升左

琴日一收到guy message $28我猶豫咗一陣 $30即刻狗衝

到底link幾時識上去

牛市凶兆

Bnb係到陰跌。遲啲會唔會人踩人

原來要走鬼了

放撚晒算

走呀～

豐險由人, 新手想入場既話建議拎自己投資總量既5%試下手先

1個月人工

100 蚊囉 試下手感 一餐飯錢咋嘛

會唔會太兒戲
1000會唔會好啲

你afford到幾多咪幾多 我當年試手感用左5舊水

唔該晒Ching
呢到氣氛同連登好唔同

好平靜？你睇下前幾個po仲唔同

好Nice 好和平 好有禮貌

一齊keep 住連登淨土

好在琴晚落左47蚊上左車

啱啱先上

呢度好多巴打都好好人，我都被人carry過

Credit to津巴

我覺得avax可能就黎到調整，個價格離開左個底部4倍左右（15～60，），而今日升得最勁，通常係反轉既時候，可能咋，不過好野唔怕揸既，

幣市每日嘅大起大跌訓練到個個都心平氣和

唔係因為大家都賺錢咩

都係嘅，不過今日呢個假幣災個post都仲好和平

DASH 差唔多收復失地

等收線就開單

印度仔仆街食屎狗

今次一定要賺返黎

睇黎尋日嗰棍係班大陸仔啲收爐棍

仲興搬錢翻鄉下咩

佢地過年好重要架
無錢會比親戚睇少

ADA 就黎1蚊

佢地一年裡面，過年真係駛全年一半錢

佢過肥年，我哋就食粥

同英國呢邊聖誕一樣
呢度聖誕係好重視. 家家戶戶D 燈飾都係整到勁誇張, 屋夠大玩咩花臣都得

買QTUM 送Airdrop. 有興趣既朋友可以少少地買下. 而家都仲升緊

我搵唔到單池，只有MIR-UST LP 喺Mirror到

每日10蚊

SFP係咪走得？

早上好 有幣市必有幣災 大家準備好迎接今日既幣災未

係無單池. MIR既池得呢個

唔貪，上到100就走

食火燎森d congee

日日都準備好

吓..... 最少1000蚊是常識吧

知足派

岩岩玩....只信avax同Ada

但你買隻幣升得一倍就走....

我都想

好驚中妖幣

應該Stake起再sh....

成功左一半啦

唔識用terra
算了 都係得150粒

芒格：我認爲分散投資愚蠢至極。我只對具備優勢的公司感興趣

賣哂SFP算，反正賺左一倍

巴打唔睇好？

本身跟風買冇話睇唔睇好，只係唔想壓住舊錢

明白

好彩尋日自己我管制好
用咗鎖利潤大法，出一半
145左右賣一半bnb
否則去到120一定割肉

而家因為0成本，所以去到120都心定唔放

短期睇好bnb上200

遲到好過冇到

LINK係唔會有牛熊市

Friendly reminder, 今日Binance出左ADA 15日 staking, 20幾% apy

幣災

Usdt 好貴

講教下Bsc 啲Defi 有冇試過airdrop🙆🏻‍♂️🙆🏻‍♂️？

Buy the dip

今朝都係走埋sfp
take profit算

呢期dot atom near既升勢，都同avax冇得揮，所以大資金短期內都係揀avax平台。好似講緊廢話

個個都見慣世面

一個二個一話走貨就堆支炮出黎

uni個堆係唔係等緊layer 2 optimistic eth，搞掂個陣bsc個堆就完？

如果用啲妖股既炒法去諗，sfp 係典型收貨等炒上既格局，散水唔係咁散法。我估起碼仲有一轉炒

大家出po講走BNB同AVAX得唔得

琴日專心睇美股
隻link 係咪 訓著左呀？

到個陣avax可能就放慢，因為解決左短期內重要既需求？大家點睇

大媽今日有咩預測

尋晚健康回調

幣市大升 link 1吋 大升

仆街啦，要走貨

大媽變左麵神

入返先

仆街了

升穿崩盤3.8再講

真心唔係燈 自己都重貨左link
係睇佢幾時訓醒

一訓醒就好似avax咁

理鳩佢，我寧願佢妹住升，一個月20%都夠皮

瞓完一覺 個BNB都仲係喺個波幅度上上落落 而家決定改變策略 食盡佢嚟救番個本

我都冇理佢啦
呢排睇美股好過

Cls

身為韭菜緊係要追漲殺跌

前排係biance有

隻sfp升上2.7x又跌，跌到2.5左右又升返，不斷loop

咩叫食盡
拎去farm?

高賣低買無限loop 務求波幅內救番個本就離場做新部署

又出嚟登

覺得自己咁準嘅話 可以開合約

新手想問點買auto 用pancake連wallet 會空白畫面

睇黎今日都係要妹下先，安心團年。
唔該班鬼佬呢幾日炒撚到佢飛天，等班大陸狗接貴貨

又幣災

又jump

瞓返個農歷新年睇下BNB to zero定moon先

唔係等錢洗真係唔好立亂放
短炒除外

開網格啦

B災

隨時一起身就發達

唔玩啲太複雜嘢嘞，而家計數都計到我傻

暫時未學到，有時間就研究吓

點食？

各位1個月後見啦

我想知幣安玩槓桿
係咪會隻幣跌到某個價既時候自動賣出
一起身無啦啦由0.012變左0.004 btc
之後發現有幾單我未做過既交易

我之前 AAVE 都想放
一起身加100
再起身加多 100

#187

Welcome to the crypto market

lm

師父教落橫盤等如升

依個唔係槓桿 margin
係合約 contract of differences
不過孖完再跌60% 佢唔幫你強制平倉嘅話你去得ifc la

仆街我真係含得撚
乜都唔識就入幣圈
唔好意思咁多位 我縮返入阿媽個閪道苦讀多幾年書先

Twitter has thought about holding bitcoin, not decided yet: CNBC

係咪old news

BNB加入穩定幣行列

SFP似LIT咁走

yieldwatch

Lol

佢話佢食晒咁多個浪

欣賞你既思路

想問清楚terra wallet 係咪冇memo
好驚轉錯

見到個孖字我都唔會掂
我新手入黎玩咗2日 比人斬2次
而家學緊farming
試下水溫算啦

個市升=一吋唔升
個市跌=一吋跌double
要滅教了

你冇set價，佢會用晒你保證金

No pain no gain
雖然我仲係ICU吊緊命

我都未敢玩farm...
而家只係敢stake下d pancake試水溫

有冇farm既野可以睇下? 好似一輸會輸多d

有無教學

大媽出聲果然唔同

avax打手醒未 特醒時段啦

唔好笑9我

同訓之前個價一樣

新手就唔好搞咁多啦
牛市唔係穩賺

啱啱追完post，發現啲新手真係好大膽

乜都唔識又玩孖展又玩contact 俾人強平
得千幾蚊去玩ERC20 network

我sushi swap啱啱出開始玩farming，果陣連登都未見有咁多農夫

果陣啲農夫前輩都話無返10萬usd都唔好玩ERC20 network，如果唔係賺返黎果啲好難cover到gas fee

宜家gas fee升左咁多，都仲有人敢用千幾蚊玩

首先要開左一個新既terra wallet
跟座我係射Binance D USDT 去pancakeswap度轉UST
然後用佢
BSC呢個傳番D UST 去terra 個wallet就ok

BnB幾錢溝好

我拎一皮港幣farm sushi 之後就出唔返嚟了

唔好笑
一farm 落注,個利率仲會減

120

Stake pancake 已經係farm 嘅一種

我認我手多多拎1000蚊doge wrap去erc20
一來一回無左成千蚊

70-100
虛幣慣例跌3成先好開始溝

我2皮幾都唔想拎住, 慢慢由佢係度放.

Lm

我用KuCoin買左mir
射過去terra好似要收我5粒mir

1/1 ~ 1/2 Tesla 進場24,701顆BTC（8億鎂），均價 33,142美元

首富42000壓到3萬幾先入貨

賺咗3 成

食水深到

有冇見過揸黑卡嘅阿姐買幾百蚊嘅衫R 95折

跌到31000果期好幾單大莊入貨新聞架

新手想試下玩farm 係咪拎bnb cake 去學好d?

基本上有永續合約 已經好少人玩槓桿
除非交易所冇上線某種幣既合約 先至走封玩槓桿

大家可以玩住模擬sandbox 練習下先

*Sandbox既價格 未必反映真實市場 同 交易量

如果r完折賣左件衫有佣收又唔同講法

呢到啲巴打都算好人
又會解答新手野
又會導人向善唔好掂contract 槓桿
祝大家贏多啲

認同

係最入門

Erc 咁貴好似樣唔太抵玩

即係世界agree左Bitcoin至少值3萬蚊一粒

尋日講咗要停咗槓桿合約先希望巴打可以快啲卷土重來

佢已經勝左30%

我都係岩岩玩無耐，CD ROM睇左一排POST + 其他文
用左一皮倒FARM CAKE 是否不智

3萬蚊係鐵底黎, 低過呢個價D 大莊會蝕.
個陣坐貨撈唔到幾次底, 同埋市場氣氛唔太好, 大家都驚牛市回頭.

你返去賭馬啦

cake 唔同啦
用bsc 啲gas fee 平好多

係 好好人 抵佢地發達

重點係Bitcoin, 唔好忘記重點就得
其他都係過眼雲煙

起碼接近0 GAS FEE
容錯率高
一定係BSC 農場起手

上個月比啲大莊吸咗成個月貨先識上

萬事達卡計劃今年內爲商家提供加密貨幣付款選項

下次係kucoin買UST先再射過去terra先轉MIR平好多

Elon musk 影響力非常大

財經台最友善post

儲到2.5-5粒bitcoin 既人. 你下半世係基本上唔洗太擔心
5粒以上可以考慮創業
10粒以上直接財自
2024年先係重點, 而家只係熱身

visa 應該都會跟機

正 可以割你 極早期Cake玩家 每日賣百幾粒息出去 你地幫手接我貨 Thanks

10粒就財自

Ava 係咪冇得再升

玩alt coins 只係一個鬥快賺完升幅然後儲落bitcoin 既遊戲
希望大家記得重點

我已經諗緊就嚟爆個時點走好
走一半btc 定走哂

0.5都未有

睇遠D. 唔係呢個價位. 而家個價位實會有上有落
而家先係開始. 之後就算跌都要保持信仰值, keep 住買(如果有呢個機會)

上10萬走3成btc. 等佢爆煲再用DCA買番

真，呢句要pin

睇berry d介紹好似冇咩特別同個人特色

求指教

屌你 usdt 貴到 好彩早入

點睇92LP Auto巴打

不過有啲真係好睇長線發展
avax link auto acs 依啲

得半粒，呢世人keep住有得加凍飲就好開心

BNB個價 呢個鐘內喺124.5左右瞓著咗

半夜起身屙夜尿55蚊追左avax

妹仔到想走

58追

btc都未上返你都咪望佢郁，如果橫盤當調整已經係最好結果

距離3月goguen仲有段時間,升咁快做咩

仲有睇番ETH/BTC圖
由2019年9月開始. ETH既%已經係不斷向上
最癲峰係2018年時既11%
而家只係3.8%.
即係ETH如果係跟住個trend 走, 黎緊6-7月應該可以升到5-6%
到時BTC 價都應該唔止企係4萬. 可能6-7萬徘徊
即係未來3-4個月ETH 至少升到3千以上
所以而家仲係入貨時機

重點:格蛇會財自

你講完即刻開始上番

三張單仲係紅字，好波呀狗莊

未爆倉有賭未為輸

128.4已經開左

一日未放一日都未蝕

仲有解釋番點解要長Hold Chainlink
睇LINK/BTC圖
由2017年開始由0.011% 穿越熊市牛市
去到上年暑假DEFI大爆發既時候升穿頂去到0.15%
即係如果黎緊DEFI都會爆發性增長, LINK有機會重返0.15%高度甚至更高. 而且會繼續增長
我相信佢係可以陪BTC一路走落去既其中一隻幣黎.

其實知道之後會升100k以上
洗鬼理btc個價係 44000 定 43000
差嗰一兩千蚊
睇長線
當然buy 到 the dip 就最好啦

所以page 1都有提. 一入場點都hold 左BTC先. 之後先玩其他野

剩係想單純買賣算了，唔想攪到咁複雜難計數

本身link oracle角色好重要
所以就算領展點妹法
我都會SH

見太多人跳晒step , 一黎就玩DEFI, 仲要去farm. 好似有D錯重點
所以先想講, 持有BTC先. 然後係ETH 之後係其他
幣市好話唔好聽, 你真係無一樣實質去measure 佢價值既一套方法. 所以信心同期望係非常重要.

Smart Contract 之窗

其實睇番出面啲post啲人點講bitcoin就知依家依然係early stage

同意
最近太多新手入post..
跟人買唔係唔得
但唔好一嚟就 all in altcoin
幣市個結構都未搞得清楚就亂揼錢

正常都係大財團擁有優質資產先到小市民
你有無見過首富買得遲過你. bitcoin 係唯一一隻.

幣市同股市概念係好唔同
股市有實業, 有好多野係後面做support. 股災都唔會drop to zero
幣市真係會.

睇番我個買入價真係唔撚洗驚
仲有成大班機構同我護盤
係衰在買得唔算多

我有跟次序,玩足大半個月doge/bitcoin,先開始玩其他幣,
尋日先開始玩合約(太刺激,試過就算,應該唔會點掂)
今日想開始試farm

頭先巴打貼master 接受crypto
當兩年後班豬開始醒覺既時候, 再加尾國佬蚛國佬一齊印銀紙

btc 100000 up 不是夢

寸勁係隻壞左嘅馬

新手想問 其實買野用busd係咪最好 唔洗收手續費 定係本身個價已經貴過usdt

Doge喎
其實你計岩條數又知道佢背後嘅技術大約係點都可以一戰嘅

未訓，我覺得會做頭調整，唔想伏新手

不嬲都睇200k以上
S2F model 睇 288K 添

$12 升到 $60 快到，好似都係一個星期
真係要調整下

最啱新手：攞一筆閒到冇咗都冇所謂嘅錢
All in Bitcoin ，入 cold wallet
Del App，唔好睇crypto 相關新聞
5年後再睇返

契媽：500k

潛力係有
但東風會係咩

巴打點睇pangolin

我新手都想試doge
有咩問題？ 我見佢兩月頭開始爆

唔好

我無掂住
高inflation，mine 既話要擺avax，好大IL risk
依家好似唔少UI 問題，甚至係network congestion

再觀察下

炒doge真係同荷蘭鬱金香無分別

塞車？

X2
不過無玩任何洐生產品
主要係想將自己資產慢慢轉移D去CRYPTO
而家持 BTC同BNB
小小SFP
狗狗已經放哂
先想將小小去試下FARM，然後就唔理佢住

一早知啦，Elon 版狼來了

staking

加注
好嬲 36000 個時細細注,而加增大緊

我都有買美股blockchain 既 etf

過哂入場時間
想參與就放10USD落去體驗下囉

doge係信念

睇200k+ 100k太睇小佢

BINANCE係咪壞咗機? REFRESH到個PAGE但入面啲DATA唔識郁

29xxx嗰陣入咗半粒
比老婆屌咗兩星期

Same

S2F model巴打識貨

Same
B joy

新手一問
大家HODL AVAX ADA DOT 其實拿來做咩？
SH 高位賣出？

跌到熔斷

真

合約仲更新到 現貨停晒

咁我都等下先

最有機會跑出嘅公鏈

之前有巴打話洗鬼睇依啲model 同 statistics
我笑下就算
了解清楚幣市歷史係好重要

係咪山寨幣安黎

落唔到單 屌 成日壞

比個數據你，doge 最大持有量嘅 有27% doge
你地諗下值唔值得長揸啦

其實拎100USD 去farm cake 都夠？
只要佢farm 補到Impermanent loss..:

drop to zero廢事嚇親大家

會唔會係binance既戶口黎? 利申:唔識

咁bitcoin最大係幾多?

成6分鐘數據入咗黑洞

我都係

講緊條鏈上面嘅address
bitcoin 最大好似係某間exchange 嘅cold wallet無記錯係火幣，有十幾萬粒

所以我係用TV睇coinbase報價

時間停止器

好心賺咗咁L多錢，就攪番好個API Server啦，玩死人

時間停止系列
幣安係咪玩得太興奮想執?

印度佬又贏

豬死喇

鼓勵緊人去用defi

原來有個Cluster頂唔順冧咗，唯有等

個 cluster都幾廢下

Trading view 都停埋

全世界等埋幣安

Binance 成日死 開多幾個Account咪幾時都有得trade

幣安咁搞法你堆BSC點贏人啊
重注緊你架, 唔好失威

binance 收左皮?
ftp 買ustd, 比左錢賣家話放唔到

BNB HT 都有買 邊個贏我都有錢賺

等下，賣家走唔到數的

依家佢都仲扣住嘅應該

佢尋晚先話幫個仔買咼

不過呢個位真係唔可能高追

2024年見

而家大大力啪返佢啦

人哋全球首富 輸少少錢有乜所謂

咁dogecoin 最大會唔會都係exchange 既wallet?

而家日日叫我放
女人真係好撚煩

仲有咩account?

不過兌換率長期差過binance

揸咗三四日，想問下有冇地方係可以做「定期」？
預咗SH，但又冇得stake

打柒佢啦,十年後值幾錢唔知?

佢地都唔會明科技野，只會著重眼前有無實物

可唔可以簡單講講razor同chainlink對比既優勢，睇完whitepaper都係有啲一頭霧水

我開完張合約一直見到人入買盤
係咪正常

暫時未係點用過defi想問射嚟射去係咪要好高gas

女人：呢啲虛擬嘢邊值咁多錢，有賺就好走

啱啱見啲gas平返啲
終於unstake咗

已經死咗半粒鐘……

Doge 上0.1 大家會唔會即閃😂

我trust wallet見到uniswap ETH可以換到MIR(個價唔穩定)
會唔會方便d?
不過一用ETH network 就要小心gas fee

火幣（中資），FTX

手袋鑽石先唔撚值錢

走一半

上到大把人閃

玩DEFI 之前睇左呢篇文先
DEFI 唔係= 定期

風險係高過回報. 要有心理準備
想安全既直接係幣安stake

年尾前可能上 八萬蚊 到時佢叫你幫佢買

Custer restart番，但仲需要時間對番盤，講唔到幾時正常返

其實doge每日成億增發 d幣比左邊個？

死完未呀

papa elon

講左好多次幣安出入錢就得，期貨個啲成日死ser夾撚死散戶

多數女人都係短視
好似係

1千4百萬

ig見到好多人po bee com挖礦
有冇巴打用過
伏味濃

邊個掘到咪比左邊個同btc一樣乍ma?

binance 死咗？

直升機

LINK偷偷地升到27.2

個Web console而家先出公告死機

琴日個post已經有巴打講過
我前日都有問過
係pi network 嘅嘢
我就唔會掂啦

好似水人接火棒咁
0.02跌到0.01

邊到睇到

推

當有profit時,叫佢申請張WireX 每個月可以ATM 2千蚊出黎
應該唔會再有問題

仲未番家鄉
山頂好凍呀

You will be notified once the system maintenance is complete. Users will have 30 minutes to cancel orders, make deposits and withdrawals, and make asset transfers, before trading resumes.

好似未試過，之前死機都係人大清番個order book, 照對數

係, 每年增發固定一個額 (50億) , 然後邊個做礦機解block就有錢拎, 當年doge創辦人拎左bitcoin套source code 改個名就推出黎

Anywhere but Binance

28蚊入隻長年25既咁勇？

係咪代表Binance 好多7頭出貨

死一個clister 都會整冧成個ser
唔係正常會有HA架咩

一陣Binance 一開升到仆街，個個衝入去

印度神童中左.
幣安死機

九成慳錢用d陳年server farm

正常就係……

誤解咗佢

死engine 要restart
DR 都無

恭喜BNB正式成為穩定幣
1$BNB= 126.36USD 結束依個回合

點都會有 redundant server 掛..
仲要做到咁大間exchange都咁樣

契媽呢

女漢子

佢應該真係冧機啫 restart番就得 DR分分鐘攪你仲耐

好彩係買BNB啫機死=個市停

有冇巴打睇吓出面BTC升咗/跌咗幾多，要同Binance算帳

純粹係memes嘅幣
蝕錢就早啲醒
最怕賺完錢唔識醒

草你媽Cz

睇咗了，Binance死機前報44,582.07，睇火幣網嗰邊現價報44864.55，好彩升緊

BTC 45000

問題係 你都唔知自己個倉嘅BTC, ETH停咗係邊個時間點

頭先我仲射緊啲bnb返binc，屌唔知搞幾耐

蝕咗 升市但係bnb時間停頓咗

訓左冇睇
大媽我又贏 link 爆升緊

BTC45000登頂後開始回了

都講左 大家唔洗咁擔心

幾時maintain完 又話最大間 屌你點會開緊盤時maintain架

幣安收爐 初四啟市

咁咪成世都無得maintain

乜加密幣有收市時間嘅咩

我以為大家已經走晒

24x7

0.08已經走夾唔抖

放過LINK 好唔好
有auto BnB Ava 比你揀都唔揀

26升27啫⋯⋯
到50叫返醒我

放咗BNB好唔好
琴晚已經跌咗好多

請問
btc/usdt x10
Btc/usdc x3
有咩分別？

上網搵有教學，之前有人po過但我搵唔返

仲同班Engineer傾緊點攪

都係玩咗兩日姐

24x7都有壞處

可以做嘅槓桿

牌子唔同

On9

大媽就緊係會買領匯，唔信你去街市行一轉問下

留名跟進

上連登多數都係嚟依個post

正常嘅24/7系統應該都會定期有failover之後輪住做維修，如果做唔足嘅乜都死啦

0.7幾入左 點算

咦 原來合約仲郁到

未來人

即係spot 同futures 個matching engine 唔係同一部機

Master同Slave server對唔到數仲整緊，大家預咗要食埋團年飯先攪掂

玩物不喪志 原來係笑話一則

成家公司死咗 BNB會唔會drop to zero

咁搞法BNB跌未

penis sell bnb

Bnb會唔會drop

想喺BTC頂位散貨嘅朋友，R.I.P.~

幫大家冷靜下

Strong Hold

bnb咪又係係126妹緊

唔怪之得bnb咁係咁跌
有未來人
等我賣晒佢先

冇喇冇喇 啲錢冇晒啦

重倉bsc 人生已完

avax上返54

佢呢隻叫停緊

幣少講得啱 binance原來係一個局
早知用jpex

你望下合約

唔好gel , plz

豬死了

豬死了

個市都停咗咯 有關係咩

我都重倉

印度神童

早知唔買虛擬貨幣

開定做空對沖保平安

俾番D錢我

輸好多？

Binance 死ser 肯定想偷我哋啲錢

無乜所謂，cake行BSC，gas fee細

唔似ERC20果啲，每做一下動作都要洗成舊水手續費，入錢到Farm到賣返做HKD起碼要俾成千蚊手續費，所以果本唔大就真係咪玩，用一千蚊賺左100%都未夠俾手續費

BNB玩完

bnb今次100都走唔甩

BNB玩完 到CRO急升

好彩走淨少少BNB去AVAX

爲何我沒有投資以太坊？投資者視角梳理以太坊複雜結構

睇完呢篇文決定調整比率
BTC 70%
ETH 5%
AVAX 5%
alt coins 20%

快啲比我賣撚晒啲bnb佢

但係bnb爆跌會唔會又幣joy

印度神童好準
唔準再笑佢

好撚彩今朝減持一半BNB

幣joy來了 世人應當悔改

酒呀

仆街今次. 屌, 幣安真係好撚垃圾

一陣應該無野掛 之前都試過

世界末日啦

其他幣當無事發生過
但幣安幣就唔係咁講

豬死了豬死了
啊啊啊啊啊啊

成副身家輸曬

老婆仔女都走埋

唔制 唔制 唔～制～

幣災快啲到
比機會我入貨

唔理啦 做空bnb先

75x

good job

叫左你地玩btc eth link呢啲大路嘢，玩乜嘢教徒幣

80蚊見

Buy the dip hold the line

To da moon

你啲朋友好有錢？正常就算分薄都唔會好多

Link

如果我有時間同錢我都想養佢

死server之後狂升係咩玩法？

bnb爆跌嘅先兆

咁唯有之後玩牧場物語

延伸閱讀文中提到嘅stack，唔知做唔做得起

慢慢上緊，仲喺127係咪要all in BNBDOWN

今日出糧入平貨

佢覺得以太坊既性能太強，同時成本與風險太大，普通人根本用唔著，唔需要咁高效率既方案，反而安全性更重要？

比人講兩句就轉駄，點做格sir 信徒

理撚得佢，繼續日供

性能太強有人會嫌多?
更何況宜家tps唔係高

唔算好有錢，但隨時有能力入百幾萬hkd

我果陣BSC Defi啱啱出，無乜人玩，鎖倉少，入百幾萬已經好影響APY，所以我唔同佢地講

defi優勢就係，唔會死server

binance班it狗仲未攪掂

類似平板唔需要3納米晶片既概念掛，我估

我張合約要玩完
130做多bnb㗎

諗起無需要寬頻，56k就夠果張圖

RAP
可惜我合約銀包入面冇錢
靜間應該唔夠手快short爆BNB

88

56k 已經足夠
其實普通人都係用緊DEX, dex 都係好受流量限制

我都long緊

一講就有圖

做你朋友都幾慘

BNB

會唔會binance出補償每人比返啲bnb 然後又坐火箭

嗚嘩 要針了

RAP

bnb long苦主區

airdorp

送左就唔會火箭啦講真

合約唔係無事咩
你地而家平咪得

BNB跌番落40就大手入

可能免commission 派我覺得冇乜可能

Jpex又高息又快，早知唔用bnb

打手巴諗住賣晒佢？

不如bitconnect la

會free fall?

會去$200，要有信心

咁我屋企依家都未裝1000GB寬頻，不過技術同需求會不斷進化，第時我好有可能用得著

BNB會唔會免手續費一星期做賠償
然後🚀🚀

搬磚神器，用佢搬一年磚即刻夠首期

經歷今次死機事件之後inch可唔可以玉莖重生

睇咗少少 (返緊pt
入邊提到eth 個貨幣政策唔似得btc咁樣會定期halving
所以個supply 冇一個固定嘅decrease ？

ff

一人送返幾粒bnb就差唔多

Airdrop好D，平時交易在ftx

我啲錢頂唔住個強平線啊

諗下好

你諗吓20年前啲hard drive size同今日嘅hard drive size

係，不過唔等於以太坊無用

其實佢原本都諗住注銷,會唔會真係派少少

你爆倉價係咩?

垃圾server

我好同意，所以我知佢諗緊咩，但係唔會因為咁而唔買eth

開張short對沖啦

116啊 我驚等等爆跌

係就正，益下我地班支持者

我新年比個friend講掂咗諗住買 嗰陣時$700開完戶口已經$900 依家唯有博alt

我117.5

唔定期halving 唔代表會有inflationary, depends on token economy, btw eth 宜家每年係有幾%通漲

再short真係保證金都冇埋
希望等等冇事升一兩蚊我蝕少少平咗佢

有冇諗過如果你係持有嘅話 一派就好多人放谷低個價

上得山多終遇虎

avax或許成最大贏家

真
個價唔會升囉如果派既話

我半年前開左個戶口之後買左半粒黎試下d制，當時300幾蚊，可惜冇遠見，一路都冇加倉

睇多一個星期冇起色就走一半/30%
啲gas平番$1000hkd冇理由唔unstake

咁就即刻低吸啦

接飛刀呢家野唔係咁簡單的

但個價一定唔會咁高

原來sh 只係講下
利申 doge sh 到0.002 彈翻去0.008
bnb sh

加入日供大軍啦

Bnb跌金d仲好

我all in派 前日放晒啲Ada bnb全倉avax

摸頂高手

涼

教主都走埋
真滅教

其實我都唔會介紹defi俾朋友，你地太低估個風險了，目前bsc仲未有flash loan，俾hack機會細，到時出咗就未必咁安心

係咪好咗

116 應該都幾大獲

我覺篇文作者自己買咗eth

就開番啦

一個鐘之前都話半個鐘啦

兩日12 小時21分挖左咁多

啲人好似相信bnb咁 個個sh

摸頂師

bsc 個gas fee 咁平
bnb 用途又咁多，放嚟做咩

改名之後記住提我你係打手巴就算寸勁升唔到上去，你有份帶細佬賺錢架

我420買咗幾股gme

出面股市都好多人買牛牛

財自了

下口買咩

10月挖完la,冇可能財自

都幾癲

入返btc已經財自

半年後你啲frd: 早知聽你講買crypto啦

但係BNB有實際用途點都難跌到zero
除非呢次搞到人人唔玩幣安
當然你100以上追就難免嚇到瀨屎

咪係 成班人講defi 可能連risk都唔知 有個話新手就‘倒’一皮野，defi啲錢突然有一日咩都無哂都有可能啦

Sh?

有冇巴打有每日利息formula
APY APR 轉黎轉去頭都大
得pancake 既LP會計埋ROI比你睇
網上個D calculator又未去到計每日利息

永不錄用binance, 蝕左幾十k

你地會唔會每個bsc defi都試下，駁佢有airdrop?

放撚晒 轉到錢買Ada

走鬼啦

但扑中一隻就fat fat

咁易咩

連登出得個隻已經升左

屌 binance 死機搞到我隻野插

冇咁多本
有樓按係身,想借Tax loan都借得唔多

有無高手出連登幣

準備會出flash loan，睇路

BNB快啲跌
買返粒做gas fee都好

等睇連燈貼士不如自己去賭新幣

仲升緊 都好啲

問題係扑唔中都gg, 唔係講緊歸0, 係講緊出事無人會賠比你, 你係中心化玩既野被hack都有得賠,defi真係咩都無,有audit都無用, yearn最大最出名都會出事

上個禮拜好似有巴打有搞

我屌avax 15日做緊32%apy 一陣狗衝先

唔會轉，個邊係計你withdraw 個時有幾錢-0.5%

上年年尾睇呢個post去玩DeFi. Uniswap Yearn aave. 三四千鎂上落。得到結論係gas fee 貴（當時40 gwei）。安全性有疑慮（protocal attack).

Binance 好似解決到gas fee 貴問題。不過唔信支那仔。佢仲告Foetune記者 誹謗

最後都決定做HoDL算。

宜家睇FTX. 用佢玩股票 pre ipo

正啦 等啲新手 all in la, 繼續教新手玩defi, 無人輸我地賺咩

利申：Cake auto xvs都有齊

Uniswap 試過down

仆街最多淨係可以擺30粒

9號出嗰晚8點鐘
依到個個巴打都狗衝去stake
我都係

Fat

好驚一開返ser就仆街
平均價 11x

30粒好似冇乜肉食

都唔係新point嚟，Lyn Alden一直係分析macroeconomics對Ethereum無感覺唔出奇，Ethereum自己都有好多問題

係咪你遲咗嚟
佢set 咗limit?

唔好gel

short爆BNB

問題係你唔會估到幾時出事 所以我好歡迎新手all in

Binance死ser等於呢度死po

就開返ser 好驚爆跌

想問下呢個係Autofarm定其他farm

幣安已完成本次臨時系統維護，將於2021年2月11日13:00（香港時間）恢復交易，現在可以進行撤單、充值、C2C交易、OTC大宗交易、幣安寶申購及贖回、流動性挖礦添加贖回及交易、資金劃轉（子賬戶、槓桿賬戶、合約賬戶、法幣賬戶、礦池賬戶）等操作，感謝您的理解和支持。

track 哂你個address去咗邊到farm

係睇本金幾大，要跟自己倉計

就開啦

合約有得cancel？

Pancake可唔可以用MetaMask

想買果陣死Ser

都無壞過

可以

平倉先蝕咗幾餐飯

換晒做eth保平安

都係未有反應

1點開機丫，而家比你cancel order

上星期33k突破好準

其實yield farming最大既risk係咪farm緊既crypto個價突然跌好多

係比人夾錢走drop to zero

琴日係唔係有巴打話1點會pump狗幣

真心想BNB開番即跌到40比機會我大手加倉

呢個係其中一個risk姐，最大risk都係團隊走佬同俾人hack

DKLM

捉升跌太難了

一夠鐘個個做鳩bnb
會唔會又死ser

最大風險係冇存款保障

而家冇可能啦 跌到100就有

如果你玩 Liquidity Provider(LP) 可能會有impermanent loss
原因係兩種coin 其中一種大升，但其中一種冇升幅/跌緊

我理解係咁樣

唔好啊

講真佢真係偏準 不過我覺得長時間啲嘅突破先有用 依個咁細嘅pattern 唔會trade

大家都燈會跌我就放心

你岩

kebab得返6蚊

仲低過cake

輸死

Loss 好多，但有得挖

但喺一對pair LP 入邊，係會loss 邊一個？
好似上面個情況咁樣，應該係蝕咗價格不變/跌嗰邊？

我見 cake/bnb，係BNB loss

$28走咗

呢到好多人損手爛腳

一開trade就走啦

平貨機會

impermanent loss 既原因係套利
如果隻幣大升，人地就黎你個DEX買走隻幣出去其他地方賣，所以升既幣會減少
反之亦然

Pancakeswap個lottery幾好玩咁

如果隻幣大跌，人地就去其他地方買幣黎賣比你，所以跌既幣會增加

好撚貴

拎左入bnb vault,贖唔返 佢話只可以今日內比返你,收撚左皮啦

唔好試用左我10個cake

準備開市

bnb唔好爆跌

bnb 唔好跌穿100呀唔該

跌呀

冇事啦升返

開返 已放bnb 遲啲買返

bnb冇事

Bnb 幾多？

居然咩事都冇

我吋必有光復之日
真係要走都唔會走晒
盡量sh

126.63

就緊係啦

成班唯恐天下不亂

升緊

真假難分

Ada 1.2!

所以點解liquidity farm咁高息，因為挖到寶就要賣比人，掉返轉人地賣屎比你既話你要硬食，唔高息真係冇人會做LP

真心嘅 你喺邊度見到？

上面用心良苦燈咗咁耐

一陣上$200

可能有份pump and dump呢

死完都升癲左呀
無得入貨

幣災了

訓左無睇 bnb free fall未

係所有錢都無哂 Smart Contract有問題/ 過左audit但都照比人hack, 所有錢比人偷哂

橫行,等緊一個signal 就會free fall

傻散係到接火棒。佢地唔買，我又點賺多啲

想問點樣係電話由Binance 過BNB 落trust wallet最快，宜家唔係屋企🤤

ETH同BNB個倉仲係紅字，比D力水呀大佬

係咪幣安自己托市

利息期一日 佢計15日

個兌換功能仲係死咗，大家小心

Infinite print bnb

瞓醒啦
就係瞓醒街出門碌落樓梯

好撚失望 下個禮拜冇起色放撚晒佢算

死機。就係signal, 我就short左啦。你今日short左未？

最快？
withdraw 揀返啱network 射去wallet

Bnb竟然唔跌

狗又升

無買都好想佢跌食屎啦

鬼佬未訓醒

廿孖上

到佢地訓醒市場都消化左

蛋糕會唔會追到uniswap

Reef

我覺得只係時間問題

主要eth Defi gas太貴

咁撚快？琴日睇先四字頭

好彩兩蚊嗰陣時重倉蛋糕

Uniswap 多開bsc chain可以一戰

兌換功能正常返了

BNB跌啦

大佬帶我賺錢
你call之前我put左先

我bnb 係唔係放去pancake到farm 好過放係binance到stake?

CTSI妖幣黎？

又升返啦

avax 100蚊未

Cake 可以睇$10樓上

又上127

不如唔好升住

大家注意，兌幣個功能仲係short short地，成日會話你唔夠幣

班高追友竟然唔恐慌

幣市唔可以咁理性
90嗰時以為到頂會回
點知停一陣就開始就爆上120

USDT好撚貴

我都係咁話 引左d純炒入黎仲衰

企到咁撚硬市場甘有信心
可能真係上到300

【 幣安系統維護將完成｜暫停交易，趙長鵬回應幣價波動質疑】

有大行情就當機的最大交易所幣安，在今天上午約 11 點進行系統維護，預計下午一點恢復現貨交易等功能，提現功能將逐步恢復。

面對交易所停止交易，市場幣價波動可能帶來的損失，有網友提出質疑。趙長鵬表示：

「當大型交易所暫停交易時，價格通常不會有太大波動。我們具有深度的訂單簿將很快將將價格恢復。偏離我們暫停交易前最後價格太遠的交易是危險的。」

目前，幣安已恢復交易。

(相關公告)

訂閱鏈新聞，每天3篇時事觀點～不！間！斷！
Telegram：
Line：
粉專：

1/3粒eth基本野野啦

satoshi st bets已經講緊ada大撚鑊

125-126停左成半日
死一死再開就升
愈諗愈唔撚對路
結論係幣安自己操縱緊

主要係高j左之後就冇得驚

140 145入揮手

睇完呢兩個終於明多左
其實擺一粒lp 落pancake到,大約每個月有幾多回報?

都唔易做到

3000你地會唔會放d eth

咁你要睇佢個APY架
隻隻唔同

屌根本係特登死
壓力測試黎

啱啱差唔多130走咗，等跌番落122再入番完成第二round補貨

單隻lp個apy除時變唔止個pool

bnb undervalue驚西咩

ig 開始俾bee 邀請碼story 攻陷緊
真心懷疑係咪scam

係

伏味好濃 啲人入去得接火棒份
0.02跌到依家

一寸下個禮拜可唔可以上$6

講真挖乜撚嘢bee
要挖我挖cake啦
bnb升完佢跟住升

bee 有價睇咩

我google㗎 幾個網都差唔多

bee上左市, 個價仲垃圾過doge , 靠班KOL推 寧願繼續挖pi network

跌幾個% d人已經話幣災
BTC呢d跌10%都好平常

睇white paper 啦

第三階段 預計增長至1億用戶階段開始搭建Bee Network蜜蜂網鏈價值交換平台. 並且已建立完善和可持續的生態環境時進行。 通過將Bee Network蜜蜂網鏈區塊鏈技術建立開放式的互聯網平台使用和交易;

有排

到升到3000就會睇一萬

睇5000先啦

咁係唔係應該最高apy個隻? 不過見pool最大既pancake-wbnb 得1xx %, 有d有2xx%

pi network 都...
我就唔試啦

想問有冇野計到儲到幾多cake之後幾時compound係會最著數

蔡少芬最後機會！

反而想有幣joy 等我大手入
利申:eth hodler

睇圖要望住條橫線好頭痛

重要日日唔同

APY同risk掛勾
你唔驚咩都無哂既可以揀apy勁高個啲既
但通常都唔會放咁耐架啦

搞到啲AT全部錯曬

TA

Stake1粒COMP早一兩 APY1xxx%
忽然變佐inactive,
之後再active得返 APY200%左右

Active inactive有咩唔同

b joy

咁個d LP TOKEN個D又係咩

不如你睇一睇youtube d 片先?

唔知由37定38開始 基本上每一個鐘就有人BJOYBJOY

想人賣貨比佢哋撈底入

睇文/片仲易明過係度問

不如google 下先
睇完文章唔明再問

推薦你睇一個叫finematics既channel

睇左小小, 好似再high risk d
所以諗住暫時stake cake算

好想真係回20%俾新人體驗下

睇飽佢

thanks, 讀書先

買咗bnb btc回調一下就幣joy

非Core (例如community project)會隨時落架,
要係inactive 解contract拎返本同息

大家今日輸緊幾多？

mon po望到bjoy bjoy 就開binance 睇下
結果咩事都冇

贏緊 買左xrp

個BTC圖點解會咁 啱啱醒

b joy (1分鐘)

你唔見由ATH pull back翻10-20%呢個時段少翻好多人咩
明明尋日全綠全破新高嘅時候
個個一入嚟就話買得少依家入咩好
依家呢個價位入唔入好

上連登勿認真

完來全部都係

binance頭先維護

自從買左XRP, 人早瞓左 皮膚白左又靚左

btc幾時上返去，救命

輸緊-10000

負負得正

ada今日會唔會1

個post越來越多妖幣username

0.1

好悶

改唔到名

Algo to the sun

一人推一隻 我推十幾 二十隻

你地係咁搵啲妖幣

LINK

掘埋bee同pi，被動收入好正

一入黎已經係最尾兩頁

都無郁過

點會唔會追上領匯

就嚟變妖幣post

六吋已成歷史

Doge表示我有我行

威咗幾日就收皮屌你老母

你啱

一齊屌到佢生性

又有食物新成員cookie

食曲奇過肥年

其實bep20 條blockchian 玩defi 玩farming

Earn 係咪必賺 見到呢個個賺到笑

之前玩eth defi 見gas fee太貴 冇乜深入研有冇教學link 比小弟參考下

BNB大特價時段即將開始

幣價跌同走老 比hack 咪蝕

成個ig story 都係bee network
想下載睇下咩料

why

最大風險係total loss

想問下點樣係trust wallet轉番錢去binance? 係邊到可以搵到binance個接收地址？

自己睇

曲奇我只信丹麥藍罐曲奇🍪

多人講就99%係妖幣

BSC Defi 唔係必賺，有一定風險，例如智能合約有漏洞，個Defi可以馬上收皮，你會血本無歸

或者pair 其中一邊大升/大跌就有impermanent loss

BSC只係gas fee細，風險一樣有

Binance deposit 嗰頁
有qr code / copy button

有冇巴打都玩bunny? 佢個profit係幾耐update一次 睇唔透

好悶呀

停左1個鐘?

死仆街CZ

Ada對你唔好咩做咩咒佢

每天巴在嗎？

隻hype同kava呢幾日都生性
Kava仲拎埋去stake

Stake Cake 見佢好高 APY

你地通常stake 幾耐？

Polkadot testnet嚟，唔係新嘢

唉 見到1时咁我都冇眼睇

CZ而家唔俾人哋留言
中国式做法

你鍾意啦

啲usdt搶到咁貴係咪痴線

幣市一小時，股市一個月

7.75先入

停左2個鐘
好彩佢無唔夠貨，擠提就好笑了

強制SH

似乎係好多人入市既信號

Bitcoin/Cryptocurrency集中討論區 (40)

終於到我

上次咁搶好似係btc上到42000果期

奉勸大家 唔好用火幣 呃鳩人嘅

我想加注bnb都要咁對我繼續farm唔益奸商

點解咁講?

Bitcoin/Cryptocurrency集中討論區 (40)

換post換馬換新人